香城（把握時機？）

純粹討論
依家上面要搞
-中美關係
-香港問題
-武漢特產肺炎

加上新年啲藍絲咁相信政府，應該都唔驚死返上去。
如果係咁藍絲應該會少左，我地靜靜雞既行動又會少左人發現，啲狗既資訊又會少左。

同一時間新年應該出多啲 行動po?
唔知啲垃圾狗屎公安或武警會唔會返上去探親
Btw唔知佢地上頭比唔比

都知道好多人新年都想同屋企人一齊過，但香港都係我地屋企黎，冇左屋企遲啲仲點同屋企人過。

行動方面 希望大家有獨立思考 唔好人講咩就要去信 亦都唔好分歧太大 諗清楚做既事對我地有咩幫助 多定少先决定值唔值得去 最緊要安全！

初四就開爐，幾時開始行動？初一就開始？好多鋪頭都唔開 明架啦 靜靜雞啊
上面咁多野處理會好頭痛架

最後黃大仙返黎未 需要和理非唔夠人呀
知道好多人都失望哂 唔好再和你fake啦

推

岩聽既推下